---
layout: "overview"
title: "Scheibenbremse"
date: 2019-12-17T18:43:50+01:00
legacy_id:
- categories/934
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=934 --> 
Ein Modell einer Scheibenbremse, die den alten Mini Mot. sogar stoppen konnte.... Wenn sie Funktionsfähig sein sollte müsste man einfach noch Gummiprofile haben.